大家千其唔好破壞大學既CCTV data centre

大家千其唔好破壞大學既CCTV data centre
啲harddisk 好貴，同埋有好重要既罪犯資料係里面～